隻貓整爆左個電視mon

全屋訓曬 隻貓整爆左個mon
驚聽朝老母發現之後會嬲到煮貓肉
前幾日老母先話驚佢整爆個電視

有冇邊度整電視平
定係買過部新好

貓仔話 仆你個街無線黎既

爛到咁仲有得整咩？

最重要個part壞左
買新啦 冇得架啦

無線咁抵撚死

老豆睇嫁

你個mon整到
不過價錢同買多部冇分別

似係你喺屋企打籃球整爆咗個電視機
之後賴隻貓 咁你講咩都得㗎啦

做做下功課 望過去已經唔係好對路
如果我早少少早現應該接得住部電視

你隻貓好黃

隻貓呢

冇得整架喇 買過部好平姐 而家d電視2千幾有部

成件事一匹布咁長

我都試過
買過部就得

龜縮左

冇得救㗎喇
我幫你保管住隻貓喇

諗緊點同老母交代。。

話你整爛

佢打美式足球咁撞落去？

照直講囉

而加一部電視三四千已經好靚
聽日即刻去買啦

好明顯無攻擊力啦，唔好賴得就賴wor

薑蔥炒貓肉

佢搞到部電視針左落地下

無放野阻止佢爬近電視？下部小心d

同隻貓練下點道歉表演比伯母睇 好qq

好想知

文火慢煮會唔會好食啲

哎喲
算啦 電視好死架啫

貼牆放/整個架升高部電視

手足嚟架，親力親為抵制cctvb

煮啦 講得出呢句都唔會愛隻貓

日日睇無線，比我都痴線

仲睇到，唔洗換啦

樓主抵死

有養貓，電視只可以掛牆

咁既樣整爆埋你間屋都唔捨得鬧
多圖pls

買部應該平過整 😅今次記得裝上牆

整個部加wall mount啦

幾時煮？可唔可以上黎痴一舊食？

話係你整爛啦
你孭飛好過隻貓孭啦

好明顯係部電視機攻擊貓先嘅
貓係正當防衛

芒亨

買過部啦 同老母講呢排有優惠

扮可憐嘅樣真係正

自己整壞，諗住隻貓唔識中文就賴落佢度

隻貓咁得意我唔信佢會整爛野

cctvb
我幫你保管住隻貓先啦

放多啲隻貓嘅相就幫你諗計

是咁的。。
呢排隻貓好中意匿係電視後面
因為本身電視後面都有啲位
而電視既左邊係杯同電熱水煲
佢通常會踩個水煲過去電視後面
其實本身都冇乜野
但佢全速跳上個熱水煲度
成日差啲整跌啲杯

咁我就移出啲部電視
諗住比條路佢入去啦
點知佢成都要跳上個熱水煲上面
咁我頭先就試下將部電視貼牆啲
開頭效果幾好
佢入唔到去 就變左係地櫃上面攤屍

但頭先佢企左上熱水煲上面
跟住上面其實有啲格仔窗網
佢好似攀石咁掛左係上面
我見到就諗住過去拎番佢落黎啦
之後佢甩手/鬆手 格硬sip左係牆同電視中間
部電視就針左

如果我反應快啲就可以接住部電視

連貓做得好

龍虎鳳
先食鳳爪啦

成部電視拍落地下都冇聲？

電視說明書都建議，電視後面要用條帶索住防止傾倒，屋企隻貓會用部電視跳上跳落應該要預咗，點講都係人類唔啱。

換display一定㗎啦，如果電視型號好新，街出面啲師傅都未必儲到二手零件。

抵啦，睇tvb

其實都幾大聲。。
不過可能訓得太霖

養貓一係電視掛牆

一係就加條威也拉住牆

爆到股票圖咁

Good job

炒股圖表

磨牙磨牙

係moon 中秋節個moon

咁得意就算啦

咩叫針咗?

即刻攞住部macbook遠離我隻貓

Jump左落地下

聽朝開住財經台，搏樓主老母未瞓醒，望落去「咦邊個冧巴咁好景？」

勁撚得意
電視啫再買過囉

隻死貓你幫隻生貓食咗佢啦

買就應該買撚硬
怕老母對隻貓好感大減

買部新啦

依家睇緊有邊部電視啱心水

話係你整斕

壞panel 大概$1800-2500

如果46寸以上最少都$2200

為咗隻貓
樓主都係扮打籃球整爛部電視算

買過部啦 成部機壞最貴零件

過隔籬台望下

買電視機換電視機集中討論區 (19) 有問題睇咗#1先

食死貓

你話同條女/仔扑個陣太大力撞到

睇睇下發現有股市走勢圖
懷疑係發達機會

部電視或者救咗你全家，宜家知道要防範隻貓整跌嘢，否則若果倒瀉熱水淥落嚟就仲弊

我係你寧願作個籍口話自己唔小心整爛

靈貓
見到係tvb就爆樓主mon
好波

原諒你啦

dcfever二手囉，又平又多選擇

都可以夾硬作一個既。。
但我覺得我老母實知

自己認咗佢

話隻貓係電視後面
諗住趕佢出黎
點隻錯手hi跌左部電視

我淨係諗到呢個

等我上黎你屋企幫你整電視啦

屋企有冇wii啊？

駁部wii之後將個遙控拆電放電視前面扮自己打爛左，主動食死貓啦

部電視幾吋？

More

咁下次買掛牆架上牆啦
見你後面都係實心牆咁

不過睇tvb就等再比靈貓再現啦

隻貓咁得意咪屈佢啦

牆後已經係走廊都ok？

老豆睇嫁唔關我事嫁我好日都唔睇電視

犧牲自己啦 你話你唔小心整爆咪得囉
斷估老母唔會煮咗你嚟食掛

貓貓拳!

隻貓會跳上去

啲尺寸好似有啲麻煩
要就番個地櫃

擺明樓主整爛想屈落隻貓度啦

你睇TVB買支那果o的防爆電視應該岩洗架喇,踢極都唔撚會爆

已經睇完個po
都了解發生咩事
我作為旁觀者公道咁講真係唔關隻貓事
依家買部電視好平 聽朝一早襯你屋企人未訓醒
快d去買部 換左佢 當咩事都無發生過
Btw 有無多d隻貓既相？

樓主 唔緊要啦 當係個機會買新嘅
我幫你收左舊個隻貓佢

cls

事實證明讓位比位佢好過唔比佢入

擺明係你錯，你播tvb

出面買咩尺寸都有啦

師兄個名幾襯你

好撚嬲呀！仆街，cctvb嚟嘅!

CCTVB

電視係老豆睇嫁 我都好耐冇睇電視

最難搞係我老母
都唔知用咩語氣同佢講好

買左部電視返黎佢就無嗲嫁啦
Btw摩牙

仆你個街無綫黎嘅

仲有聲音嘅話 唔洗買新啦

隻貓唔想你再睇cctvb先咁做

熄電視冇事冇幹擺番上去
聽日扮冇事 叫佢哋自己搵兇手

聽電視。。？

貓貓已答你
老豆睇唔代表可以原諒！

多貓圖唔該

Po多幾張貓相考慮幫你度稿

當收音機咁用囉

咁可愛就算啦

當冇事發生 繼續訓教

好多術語咁
我都係求其買部比兩老睇

是咁的 ....

好肥幾歲

連貓都有你的樣子如何

你買定藥材煲貓湯都得囉
樓主坦白同老母講啦

先斬後奏養貓？
其實要帶隻貓係返現場，訓斥下，可以細力打下佢手仔或頭。
後面塊牆係木板嚟？不如搬熱水煲同啲杯去右邊，再度剩低嘅位，買部新電視？但有可能斟水時整濕牆邊。
其實隻貓係鍾意電視啲暖氣，如果揾到差唔多暖嘅嘢可能唔再去電視後面。

生食得唔得？

屌你呢部個框咁粗都唔係新model啦
所以d panel應該無貨架啦
你買新機個框幼可以買大一個size啦
又有新功能上網睇下youtube咁仲正啦

十個月
佢真係好撚肥絕育果陣都比醫生姑娘笑

唔係 但隻貓有時太曳老母唔中意
即刻抱佢去案發現場細細聲訓斥佢

擺明係你地屋企問題啦
養貓都唔掛電視上牆
拎幾千銀出來同貓貓道個歉當無數

推翻左成個電視
定咬爆左呀

爛到咁誇張
養貓係咪要將電視裝上牆先得

個panel 爛左你買個新啦！最貴係個panel...

諗清楚之後我覺得係你屈隻貓
打美式足球撞爆咗都唔洗屈佢嘅樓主

推翻左 成個跌左落地
我諗掛牆穩陣啲

後面塊牆係一層薄木板嚟？

入到黎本身想鬧你隻貓，見到張圖我改變左主意
電視一定係樓主你整壞，唔好賴佢

得十個月仲細 係會百厭啲
歲幾兩歲應該會開始定

牆黎 但後面係走廊
睇落好似唔厚得去邊
唔知掛唔掛得牆

呢獲野你話你整爛算啦
一係你自貼可愛過隻貓啦

樓主一係自貼 一係貼多d隻貓

部電視幾多吋？我有個朋友想賣咗佢部電視

求多圖

會唔會太可愛

外協

雖然覺得樓豬好慘但係真係好好笑(買過部算啦）

呢個時間訓既話
我老母過幾個鐘翻工實摷醒我
寫張紙仔比佢睇有冇得諗

即係你郁過啦
即係你問題啦

放心，貓貓唔會俾人鬧
我係你老母會煮左你d肉餵俾貓貓

主人睇緊tvb叫黃

好貓

隻貓都勇武過你

最鍾意呢啲死肥仔

肥妹

貓撚：隻貓點會整爛部電視，一定係樓主整爛部電視賴隻貓

清蒸定白烚好

跪定係部電視前面是常識吧

：我都未投訴你 你部電視差啲壓到我

超可愛

爪下個電視都唔得啊奴才

好可愛

冇捉實部電視係你既錯

陪審團一致裁定被告無罪 , 奴才需自費新電視

貓貓: 無線黎既喂

不如搬熱水煲同啲杯搬去右邊，雖然可能斟水麻煩啲，但咁佢就唔使跳熱水煲入去電視後面？
新電視掛唔掛到牆，應該可以揾師傅睇下，但應該唔係一日搞得掂，如果想快應該只好坐檯。係唔係應該揾嘢拉住部電視？但唔多見香港有呢啲，可能要問下…

Easy man
del咗佢 話可能天線壞壞地
睇 77 31 99台一樣

貓黃好有性

仲要睇 CCTVB 新聞

9up話部電視突然間失靈有冇得諗
再唔係賴老豆睇無線搞到連電視都睇唔過眼

Budget幾多
買過部啦
大嘅唔係新款OLED嗰啲幾千都攪得掂喇

親⋯講緊隻貓

Btw 爛芒花紋係靚嘅

隻貓都知咩事

睇圖前：
「屌呀」

睇圖後：
「唔緊要啦，貓咪咁可愛」

本身做功課都r爆頭
突然比啲咁刺激既野我

煮撚咗隻畜牲佢啦

不如你將擺返條屍喺地下，同貓貓去瞓覺，兩個扮乜都唔知。聽朝如果貓貓俾你老豆審，叫佢記得擺番呢個無辜樣出嚟，我估應該打得甩。

部電視唔出現係果個位咪唔會有事囉

做乜怪隻貓呢

我都有諗過
但如果係咁 老母就一定知係隻貓做
雖然本身都好難幫隻貓洗脫罪名
諗住寫張紙仔擺枱面

電視壞左
我今日去買
有冇邊款/尺寸想要

或者直接等老母醒再講
反正都唔太眼瞓

咁你加鹽加醋貓貓嚇到瀨屎成隻震哂驚咗好耐匿埋唔敢出嚟乜乜物物，博同情，老母可能會算數唔鬧唔嬲。

當庭釋放

貓貓都未投訴你播CCTVB嚇親佢

老母醒左
又唔係好大反應 話左隻貓幾句
好似一早預左咁

有冇多圖

貓仔使出無辜慘豬樣你只好是但鬧兩句就算必勝大法。

交代完訓得
臨訓前比大家睇下佢幾招積
訓醒出去揀電視

早抖

貓： 仆你個街，無線嚟㗎喂！

買新新嘅 掛上牆啦

殺貓食貓肉

知衰？

以為貓仔訓醒出去揀電視 再爆過

睇佢個款好似諗緊下部點玩好
利申：動物傳心師

屌你係咪on9
將熱水煲放係貓掂唔到嘅位啦

走呀，伯母擸緊把老牛出來

人道毀滅

無敵貓貓拳一拳打爆你部爛鬼電視

呢條係納指黎喎

可能同貓貓預計好，想換電視好耐，幫手整爆佢

貓貓今晚可能有靚罐罐食

所以我真係好唔鍾意貓希望唔好介意 睇就得意

好彩係跌電視唔係跌熱水煲

它只是隻貓咪

omg

決定撤銷控訴

比人老母睇

跟據過往經驗
隻貓一定冇事
樓主擔心下自己好過
自從我帶左隻貓返嚟之後
隻貓就漸漸取代左我喺屋企嘅地位
呢個時候我先直正明白當初我同老母講養貓嗰陣老母講嗰句「如果你帶佢返嚟我就趕你出門口」係點解
不過趕還趕
可唔可以每日俾幾個鐘我入返去撚貓

cctvb

我都del 左
不過我講明係特登既

今次買新電視 記得要睇下點樣痴實部電視喺張枱度
唔係喺嘅話 你隻貓下次又嚟過

二手網啦
CCTVB

好qq

same same

叫你老竇賠囉
關隻貓咩事

你隻野好快跳樓死左

呢隻邊框，部機都應該有番啲年紀，係時候買過部

咁可愛原諒佢啦

仲要新聞台

老豆既又點？
唔識裝翻個now新聞台
順手del埋cctvb新聞台？
自己家人自己救

隻貓太可愛完全等對人幫樓主

無人*

有貓要綁實部電視是常識吧

我唔驚部機爛，我驚部電視宅死隻貓多d

你認左整爛佢咪得囉

所有因小動物造成嘅家居破壞
一律都係主人問題

電視擺係屋企就預左會爆mon
驚就唔好買電視。

睇第一張縮喺枱底以為好細隻
點知一出黎

我隻貓都試過

無罪

隻貓好黃

自己冇手尾放好賴隻貓

買部新了..好似有的優質倉..你無要求..大約4千蚊內大把選擇

我煮下你又好唔好
屌你咩

咁可愛..唔好鬧佢了

好想同佢玩

冇喇冇喇今晚就蒜蓉加蔥花

好可愛呀..邊到鬧得出...要不停索佢..

咁可愛點會整爛部電視
係咪你自己整爛左想屈隻貓？

好撚得意，咩品種貓黎？

自己擺得唔好又賴隻貓 on9

要不停索佢下巴 同肚腩仔啲毛

可以坐地 但個底座要好穩陣同大先得

你隻偽黃畜生仲睇tvb

$3000有部50吋TCL

養貓個電視就唔好座枱啦
你又唔係唔知啲仆街鍾意推嘢

同貓貓講
下世小心啲

CCTVB洗腦台？
咁就抵撚死啦

呢個樣好明顯貓貓係無辜
樓豬你隻偽黃自己整爛電視機竟然屈隻貓

貓邊有位掂唔到嫁

廚房，平時都唔會俾佢入

自己就無得整，如果未過保養可以試下叫廠換塊芒

隻貓機心好重

可摸耳比多d圖

電視說明書有講要固定
唔跟住做

第一日上連登？

電視機後面有上螺絲位 連接鋼線固定電視機

三千蚊都有部大大部
唔好整喇

老母: 計畫通り.Jpg

等食龍鳳虎啦

未見過人咁用

有唔滿意可以去投訴貓咪科度投訴

隻貓咁細粒都推得跌你電視
你自己都檢討下啦, 今次好彩無壓到貓仔喳
有第一次就有第2次, make sure唔會再比佢推跌先

養貓就唔好擺部電視機係屋企啦

細佬咪撚扮傻

可摸耳多貓圖

如果對畫質唔太高要求嘅，飛利浦三千頭都有部四十幾五十吋，買部新好過啦

樓主講真要用D架同馬仔固定好屋企依類型電器 一方面為你荷包著想 更加重要係為左隻貓 如果D電器跌落黎都咪話唔危險

煮佢黎食

點都係食虎掌先啦

你都幾撚賤 將個責任推俾自己老豆老母

幽默識唔識啊 一睇就知你過份正義 唔方有女

即係其實係你整跌啦
唔洗解釋啦

好好笑

咁得意就原諒貓貓啦

貓貓一定比部電視嚇親啦
已經咁可憐 唔可以怪佢

抵啦 睇3色台有報應～

你真係好撚醒

買啦電視好平姐

依家D電視唔係好貴
幾千蚊搞掂啦
當跌左

可能其實係你老母夢遊整爆部電視呢

唔好打，輸民意架。

對住貓左膠上身

全屋瞓晒開咩電視

笑死咗

隻貓好黃好正

下次買掛牆電視啦
如果唔係嘅話
幾多部電視 都唔夠佢玩

好得意。判假定無罪。

So cute

佢咁可愛，一定唔關佢事。

我屋企係隻貓整爛啲咩都無事
我整爛就比人鏟到上天花板

戇鳩仔擺 shock humor以為自己好edgy好好笑

原來呢個圖案係踢TVB

TVB

座檯 養貓都唔幫電視上背帶, 加埋睇cctvb 唔爛就有鬼
買部新的lock撚左去剩係睇viu啦

下一部電視記得掛牆

寧願用個電視就佢，都唔移走個熱水煲，你咁撚笨柒嘅

咁似之前唔知 Facebook 定邊度個 post

光巴

精神啊估神

又肥又靚

買過部掛牆啦

仆你個街
無線黎嘅

忍唔住po廣告

我屌你老母

樓主有無家居保？ 咁樣好似有得claim

讓隻貓貓俾我
我會幫你好好教訓佢

屌你老母

呢隻好正係咪美短

上次我貓咬爆我部Macbook Pro

仲以為隻貓玩wall jump 整跌

一睇就知唔關主子事

點咬爆我部air都比佢咬過
可能仲細 冇乜牙力咬唔爆

上面有條youtube 真係咬得爆

咬爆MacBook Pro個Mon
Apple話係人為

十分仆街

黃貓咪

自己打爆賴隻貓

而家煲煲貓肉湯俾老母飲下咗啖氣先
再買部新電視

HI手足

用陰有係電視機背45度角拍落去
拍幾下就會有返畫面

我老母用呢招秘技 20年未換過電視

好似「好似Emma Stone」隻貓

爆左部電視幾多吋？我有個朋友想賣咗佢部電視

唔洗啦thx
應該會買部新 好似三十零寸
出面買都唔太貴

貓仔咁可愛點會整爛電視 你唔好屈得就屈
睇吓你阿媽信邊個

你竟然唔關心下隻貓有冇受傷， 點做貓奴

有冇興趣要部二手機

可唔可以po多啲隻貓 好得意！

抵死啦睇tvb

殺左佢

我都想搵人要左我部電視機
以前果啲收買舊電視機錄影機既人去左邊

Good idea

電視呢d用十年八年既一定大電器鋪買
利申後悔係深水埗買

愚蠢既人類放部電視係我要行既路上面，整爛左仲要我咩鑊

有無諗過為貓貓改下屋企啲家具嘅configuration
PS佢好得意 唔好食左佢

磨牙

抵啦

買過吧

正評你隻貓

唔加密都算 仲要post埋啲垃圾支那content farm
Block

姐彩無砸親主子咋
睇醫生貴過你買電視呀

黃貓貓

借個位謝謝
689：今天蘋果日報頭版有「一班手足心底話」

話公司升你職加人工,買部新嘅4k tv返屋企慶祝

抵啦 再睇TVB買幾多都爆

It is recommended that you read "Cats" at leisure. It's a fascinating guide to cats written by Margaret Dion, Eleanor Aguilera, Christina Ferguson, Eleanor Gomez, Dua Robbie, Margot Skovbye, Tiera Lipa, Zooey Gordon-Levitt, Tito Deschanel, Joseph da Vinci, Leonardo Lavigne, Avril DiCaprio, Selena Grace Moretz, Chloe Gomez, Seven-Eleven and the property developer.

隻貓好有靈性

你仲睇cctvb新聞

買三叔廢機，抵啦

貓手足

想知道佢點樣整爛

明明隻貓一直冇搞出事
on9樓主又郁個電視
又響貓仔爬緊嗰陣埋去搞佢嚇到佢pk
屌你如果仲係小朋友冇錢冇工具裝個架吊住部機都可以幾十蚊買啲3m膠紙返黎黐實少少個電視機底啩？

搞成咁我真係唔建議你再養貓
就一於等我黎接收佢啦

樓主老母開左爐未

貓：今次係最後通牒，再比我見到你地睇無綫到時全屋都無線

貓係唔會錯
一定係樓主錯

入嚟就係為左睇貓

隻貓手足黎
唔好推

應該係咬角位
咬爛

買水貨

佢睇完你個post即學

收皮啦你地 森美話好黃 但仲係奶緊cctvb

有冇人性屈9隻貓貓

豹貓？好型

viu 都搞